down完wechat部電話開始發熱

本來想down wechat發下朋友圈

點知down完部機就開始發熱

會唔會係佢開大咗network gps個功率?